### Запуск проекта
Чтобы запустить проект нужно установить зависимости находясь в корне проекта - выполнить комманду npm install (либо yarn install). Непосредственно для запуска нужно выполнить в корне проекта комманду npm run start (либо yarn start).
Чтобы перейти в клиентское приложение с таблицей, нужно перейти по адресу http://localhost:3000
### Описание проекта

1) заглушка (в тестовых целях) имитирующая внешний источник данных по отношению к нашей системе: server/src/dataSource.js
2) заглушка внешнего источника данных периодически отключается на время от 6 до 10 секунд (имитация следующего поведения: В некоторый период времени мы можем не получать обновлений (внешний сервис выключен))
3) данные получаемые из "внешнего" источника хранятся в in memory хранилище
4) API роут для отдачи одной сущности (последней в списке обновленных): роут http://localhost:3000/api/entities/latest
5) API роут для отдачи всех сущностей: роут http://localhost:3000/api/entities
6) Клиентское приложение в данной реализации - статический файл public/index.html, в реализации используется фронтенд фреймворк Vue.JS
7) Приложение настроено так, что этот статический файл отдается express.js , как и любая другая статика из папки public, поэтому чтобы попасть в index.html, мы можем перейти по адресу http://localhost:3000 и сервер отдаст нам его